應承既野永遠做唔到

想我點姐

例如

另一半要離開香港一排
應承左大家呢一段時間都唔去飲酒
結果佢都係做唔到
仲有好多好多